### Procedura dodająca do tabel

###Dla POSTGRESQL.
Baza Heroku. Należy mieć zainstalowanego POSTGRESQL na komputerze i za jej pomocą łączyć się z bazą. 
#Polecenie
psql -h ec2-54-247-177-33.eu-west-1.compute.amazonaws.com -d d52vmom9ghh2fn -U xzhlcuipbrpzir

Hasło:

a55b1be746a5670704f31fc2151fb4e3fb5d60df7b33464b2703759170ca3c66

###Dla MYSQL.
Nie ma hostowanej bazy, gdyż darmowa nie pozwala na tworzeniu triggerów. 


###Dla TSQL.
Nie ma hostowanej bazy.Folder nie kompletny. 


Opis problemu, mając dwie tabele zawierające produkty i recenzję
stworzona została procedura dla POSTGRESQL, MYSQL,TSQL (SQL SErver), która:
##  Dodawanie
1. Przyjmuję dane do tabeli PRODUCTS i REVIEWS .
2. Następnie sprawdza, czy dane się już nie pojawiły. 
3. Jeżeli tak, wówczas nie dokonuje zapisu, w przeciwnym razie zapis jest dokonywany.
4. Dokonywany jest wpis także do tabeli krzyżującej PRODUCTS_REVIEWS.
##  Aktualizacja
1. Dokonuje się zmiany w tabeli reviews
2. Zmiany zostają dokonane, a stare i nowe dane zapisane do tabeli LOGCHANCHE.
3. Wykorzystywana jest do tego trigger log_change dla POSTGRESQL jest to reguła
## Usuwanie
1. Dokonuje się usuwania rekordów w tabeli reviews. Zaleca sie używania sprecyzowanego z warunkiem where.
2. Zmiany zostają dokonane, a stare dane zapisane do tabeli DELETEREVIEWS.
3. Wykorzystywana jest do tego wyzwalacz delete_rev z funkcją bef_delete 
## Czyszczenie
1. Przywraca bazę do stanu sprzed użycie procedur.
2. Tabele pozostają puste, a id wyzerowane.
3. Wykorzystywana jest do tego funkcja/procedura clean_my_database

###Dla Cassadry osobo
1. Tabela z rasami i ich siłą.
2. Prosta funkcja zliczające siłe do rasy.
3. Funkcja agregacyjna wykorzystującą funkcje.


##Ponadto
###Dla MYSQL.
Sequencemysql, stworzona trywialna sekwencja podobna do POSTGRESQL
Dodano kursor baz danych oraz trigger automatycznie uruchamiający się po zalogowaniu ->myslqcursor
oraz tworzący tabele tymczasową i wprowadza danez selecta na tabeli krzyżującej.
###Dla Oraclea.
W kursorze wykorzystano utworzono wcześniej package, dlatego nim użyje się funkcji myjux, nlaeży wykonać skrypt 
Oraclecursor
###Dla TSQL.
Kursor znajduje się w pliku Tsqlprocedure
###Dla POSTGRESQL.
W prostreslqcursor jest cursor tworzący tabele tymczasową i wprowadza danez selecta na tabeli krzyżującej,
oraz opis tabel przy wykorzystaniu Kursorów.
Proszę najpierw uruchomić skrypt tworzący tabele, jeżeli zalogowano się na bazę Heroku,
tabele są już utworzone. Następnie z pliku sprawdzenie, użyć komend dla przetestowania zmian.
W razie gdyby znajdowały się tam jakieś dane użyc polecenia: 
#SELECT clean_my_database();